婚姻合伙人11

高ling

個貝勒又返黎RRR

斜恩

水野咁澎湃

黎手掉係門口

個境假到

好慘

其實點解魯振順要扮歪頸

襯埋果頂死人帽

婚姻合伙人
第一季 雌雄大盜
第二季 周遊沖繩
第三季 愛情食物鏈
第四季 BB來了
第五季 再戰明天
第六季 換樂無窮
第七季 兩夫時代

話左烏低就有野睇
露脾你係有quail.

楊明塊面無時無刻都有傷

只有死人先守到秘密

啱啦做9佢

要烏低先有

全世界夾佢

離婚啦過撚份

痴女

Ruby 不如你去自首

坐左咁耐 仲要俾人玩

成班人好仆街 gus好慘囉

個女係咁幫人吹

蠟燭重用幾次
夠哂環保

對唔住wing wing

好過烏低都冇

生意大撚晒啦

寶貝女

wing wing 同咗刑呇吹

你唔貪錢
但係下下都為個錢字綠你老公...

最衰都係我

古佬

同王子公主訓

咁謙

我有私伙烏低相

睇得多都覺悶，集集都講錢

潮仁定蕉仁

呢頭國師先話kimchi搞到佢妻離子散，依家有返頭家為kimchi借糧

個個都彈開

啲npc周圍避

wow!!!

秀怡係度

根本就為左錢....公司算甚麼....
食屎啦高Ling
要講你地會阻止到咩⋯⋯都戇撚尻 套劇

黃德斌真係好型豬

不如po出來

燒到秀怡啦

你可以公開分享俾爸打們
大家引頸期盼已久

露脾隻腳好正

利伸 絲打

真情咁樣

係出面偷聽

睇到好嬲

顧咩全大局 咪就係錢作怪

救你老母公司
坐左幾多年為邊個呀仆街

[img]純文字討論？[/img]

喱套野每逢有群戲都好hyper

女人咩名

扮傻仔

朝勇真係好慘

Gus做得好

明不如死左佢
等佢地內疚下
反正生不如死

如果佢地唔內既...咁都冇所謂啦冇野輸

好波

刑呇就好啦 有得吉屎老婆同啊妹

成日反高潮

係咪要爆大穫啦

今次岩喇

點解會係

想後入水野

之前有啲位無睇想請問...
GIGI姐去咗邊???
個孫認咗第2個老豆, 個仔放監, 孫女生日party等等等等咁多大事咁唔見人嘅???

有啲肉唔係皮包骨
利申絲

唉 兵不厭詐

No photo no talk

等爆pm

露脾係個d樣唔靚身材性格正既女

其實露脾搞到人地成頭家散曬

好彩連登冇pm

嬲左個仔去幫老婆坐監 乜都唔理

好彩連登冇pm
否則水野個一入pm box 一定hand機

刑生扮唔知 睇下你班仆街幾時講
人為錢真係無恥

我覺得好得意

自己睇

渣打有無咁好

如果有 高ling被人炸咗機喇

睇到登Gus好嬲啊！

女人之麻

好似話Gigi姐傷風，廢是黎傳染公主病比小朋友

原來係咁...thanks!!
依套嘢睇少一陣都唔知up乜...

有睇喎真係

樣都靚

係真係矮左D

楊明鎖住班npc走去打boss

德斌心諗: 做乜鳩

速戰速決啦⋯⋯揼波鐘
戇撚尻劇集

度門

爆唔到大獲了個心up住up住

Gigi 姐出手

夠高啦

禁鐘
爆炸

鎖返腦震盪入去吖嘛

:唔洗驚,萬大事有呀爸幫

次次見到腦震盪都驚一驚

好彩岩岩睇完記得

套戲幾好睇
起碼matt sir嗰角色夠正路

viutv有iron kwok既

Gigi姐

gg 姐

你估老母會自殺咩⋯⋯
愚孝....弱智仔...自己屋企都搞唔掂 仲理其他

gigi姐無得煲湯喇

楊明其實都做得幾好呀

痴線 放完監老婆老母個女乜都冇晒

楊明傷口唔會變瘀？

明明係記得劇本

心痛

媽

好過做Matt sir

點解楊明食煙啲牙都咁白？

依場同gigi姐

真係做得幾好

寧願視帝俾楊明都唔想俾虧佬豪

屌 gigi姐自己攞來 本身佢係放低就一早一家團聚

老母死自己屋企散
最後咪搞死自己

國師搞嘅大頭佛要點收科

楊明做得好

呢句野應該用高ling ac講

個傻系幾時死

X麟閣？

喺度認屎認屁 好嘔心

幾時做死貝勒鎖佢返入倉

袁偉豪唔撚識做戲 淨係識照讀對白 唔識喊 又冇表情

我個人覺得楊明好少少
btw 兩個同撈家比差幾班

我覺得會係白色強人馬國明

貝勒

呢個痴金糠老豆，見人講人話，見鬼講鬼話

點解佢會知佢哋屋企喺邊哋

gigi姐D鄙視樣好正

俾佢都合理嘅

冚家都呃楊明

得施馬sir做得好 依家連賣樣都無得賣

腦震盪拍完呢套劇會唔會成日訓賴頸

賤撚到

你拎個TVB神級視帝出黎，好難有得比架喎

有冇得簽衰仔紙

我覺得貝勒下場比黑社會斬死 吞人煙數 一支一球 好和味

笑死我

小心gigi姐真係心臟病病發

真係有人偷聽

貝勒老是常出現

貝勒賤到爆但係又真係醒到爆

頂你又做多次

老婆貪錢
老公愚孝
呀妹花痴
細佬無腦
遲早一鍋熟 一齊死啦

貝勒幾時死

套野個大佬係貝勒？

貝勒咁醒點解都會坐監

貝勒幾個鐘做咁多任務

想知魯振順側住頸拍咁戲辛唔辛苦

成屋都有問題

全劇最乞人憎: 貝勒

貝勒識飛嫁

有快速移動

啲對白咁用嘅

睇咗劇情
之後啲劇情好痴線

又話冇錢 點解咁快周圍走

專業演出

一定唔會講清楚

貝勒真係大仆街

瘋狂支線

劇情需要

明頭先個位打佢一拳
條頸就會好番

邊到有得睇？

楊明咪俾左幾千佢

冚家都唔係好人

阿爸前阿爸後，當初係邊個嫌女係便宜貨唔要kimchi真係屌佢老味

想著你 還是想到心痛 期待我做的 將來你都會懂

睇橫睇 唔好係度講

諗起以前啲報紙雜誌會寫晒一個星期劇情

gg 姐醒左一百幾十
matt sir 醒左五舊

近近地同煎pan signal比有得比既

大台official website

成家人都on9

太大力會歪去另一邊

問高ling秀怡

揚明啱啱發火場戲屎到 不過tvb劇唔使演技啦

安慰

楊明 呢套輕鬆 攪笑都好好喎

一個籍口冚一個籍口
我係Gus的話為左家庭我可以放棄任何野
錢真係唔代表一切

同劇仲有郭晉安

前面都仲可.但比個女人認左就暴走 cls劇情 完全無興趣睇

叫佢地唔好喺度劇透呀

啱啱自己試下側頸 試咗一分鐘都覺得辛苦

貝勒先最好戲

唔會劇透
只可以話沒有最暴走 只有更暴走

貝勒幫長恨哥做好盤數啦咩

佢地冇劇透過

自己為間公司坐監
出監就俾全家背叛

放心，我無腦既

係檯底幫6永含撚

周圍唱

嘉兒

CFO

我係cfo

cat條腿

CLS

相信又係自暴自棄式演技

成家都痴線

你虧

gg姐好好笑

點解GG姐好似唔知佢個仔戴綠帽咁嘅

呢套嘢啲群戲好頂癮

露脾對腿

又唔認得

只有透錯野

新同事

笑死

邢生扮唔認得佢

又係呢句

我係CFO

係咪突登

又新同事

邢生npc

笑到傻
無一次認得佢

第4次

cfo 呀

其實係特登？

冇人識你呀

張嘉兒好能正

如果刑呇認翻ruby做女
而ruby又嫁俾朝仁
另一邊朝信嫁咗俾刑呇嘅話
咁朝仁叫刑呇做呀爸定妹夫？

唔好意思，阻你少少位

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

CFO咁撐露脾

我係千秋CFO
馬龍白蘭道個PJ我都有份

咁我寧願唔好畀佢 上次又硬塞個無發揮嘅男配角 根本次次都玩佢

做咩又突然反轉劇情

露脾又做咩野

咁跳嘅喂

請多d關心露脾

俾人擺上抬

legal high 井手

秀怡
呵番

一日反轉幾日

發生咩事

個劇情真係好on9
自己個女認第二個做老豆

啊cat又係第2黑人憎角色

明明係佢搞出黎

秀怡bb唔好唔開心

不斷反cup

Ruby唔諗下係自己擺人地個女上檯先
一開始明明佢自己唔介意高ling利用佢同刑生嘅關係，而家話人用佢嚟牽制刑生無情

Ruby你搞咩呀

Cat姐其實幾正下

你啊 話kimchi無義，CFO無情，唔想升職

正

楊明巧橙

係咪整左容

楊明戴帽顯得個頭好闊

嚟緊呢幾日唔睇了 終極暴走劇情

套劇幾時完呀⋯⋯依套垃圾雪咁耐就無錯

睇睇下露脾都幾正

比以前正咗

呢套劇個結局好難估

出賣舅父求榮

而家先知

係 之前個個都知係豬扒

邊個叫佢玩大咗

Gus開始黑化

一集咁多內容

楊明同高ling好似iron man同pepper咁，啲野比哂老婆做

舅父都係做得好，個look好型

玩到咁大CLS

曾祈求夢中 美夢成空
人情斷路中 再度揭盅
天機已變 命理盡頭 難道在悔疚

東拉西扯

依家第幾季

許志安記招咁

而家先第十五集之後仲可以點暴走

肯定出事

我係一個壞左既國師

睇埋你就知 痴撚線

國師會唔會翹起佢地

呢個位停，會唔會又反 cup 㗎

我係一個壞左嘅人

仲有5集就完

國師: 我係個壞左既人...

好亂呀
仲有...朝信對住阿嫂有無心病...同自己老公上過床....

貝勒係咪遲早搞事

後面值唔值得睇

嘩 刑生

第一時間諗起許志安

套戲點解會變到咁勾心鬥國，原本仲諗住輕鬆喜劇

套野愈做愈痴線

爆大鑊

楊明好l慘

cult片

頂

仲有刑呇同朝信 朝信如果同刑呇修成正果，朝仁咪要叫呀妹做岳母

唔想睇
愈睇愈嬲

又暴走啦
重婚呀

朗朝勇由頭俾人搵笨7搵到尾

秀怡, 最尾五集劇情 係咪會痴撚線 㗎

咁多位早晨，我今日嚟，係想同你哋講個故事嘅：

喺幾年前
我同一個寡婦結咗婚
佢有一個已成年嘅女
後來嫁咗比我老豆

咁我繼女就做咗我後媽
而我老豆就做咗我女婿

兩年後我老婆同我生咗一個仔
佢喺我後媽嘅同母異父嘅細佬
我個仔叫我「老豆」
我就叫我個仔「舅父」

我繼女又為我老豆生咗一個仔
佢喺我細佬
但佢又要叫我外公

我喺我老婆個老公
但喺我老婆喺我後媽個阿媽喎
所以我喺自己嘅外公

到咗新年
嚟料喇

我就同我後媽同我老豆
即係同我繼女同女婿交換利是

我封廿蚊比我個仔
佢話：「多謝老豆！」
我又答返佢：「唔洗，舅父！喺呢，咁我嗰封呢？」
「你都痴線，我結咗婚喇咩？」唉，我自己都亂咗...

食團年飯嗰陣
我喺抬面上面放咗一封一千蚊利是
再拎返封利是上手
叫咗聲：「多謝外公！」

好彩唔喺街姐
唔係真係比人捉去青山瞓一排
而家諗返自己真喺痴痴地線
自己比錢自己洗
咪即係去自己鋪頭買野...

間唔中先睇 啱啱個白雪公主look

可能最後朝勇癲咗殺曬全家上a1

好值得睇嫁，keep暴走

套野好L on9

成頂綠帽戴左咁耐都可以忍到

如果最後kimchi真係同邢生一齊 就正喇

幾襯

林秀怡好有機心

支持 好過日日應對啲親戚焦頭爛額，啃曬啲豬頭骨但劑劑俾人翻舊帳俾人屈貪錢無人感激佢

劇透上鎖傾呀

ruby好忍得 見到陸永咁煩膠都想打佢hahaha 過咗咁耐仲ff

好撚慘
坐監係幫老婆頂都算
入到去捱打又比黑社會搞
出到嚟做便宜老豆
全家人都為自己 自私到死
個女都3歲 自己好無能為力
朝勇都純粹想要最簡單可以一家享到天倫之樂
但一次又一次被反Cup
去到後面更加唔使講
下個禮拜唔睇了

話咁快就結局篇 真係有啲唔捨得

有冇可能邢生乜都知 玩返轉頭

郎朝仁
應該讀「潮仁」，得Gus叫佢「蕉仁」

Hello 高ling

koling 出現了

出現了

Gus見返阿媽果場做得好好

睇番尾個part先

koling 好勤力上連登, 下晝上完, 依家又蒲頭

佢164，女人嚟講絕對唔算叫矮
但唔知點解一直比我感覺都係矮妹

仲要病咗都上嚟

呢場真係不得了，好心噏！

haha 真係講咗

仲有好多野發生，未爆完！

做到後面真係好痴線
睇到大結局既預告
我係楊明已經斬殺高ling
但我唔係楊明，所以高ling我愛你
我唔知點面對下星期啊

我都想問

含劇透

Wtf

露髀公主look好正

做人真係好難！

唔好劇透

我好奇你地點睇劇情發展嘛

係呀.... 頭先食藥訓左一陣

越睇落去就越戥Gus心痛

高LING 係連登OT

屈貪錢

佢地大部分都focus左係秀怡白雪公主個度

本身諗住好地地，開頭你哋promo到d片頭以為係笑片。 點知愈睇愈唔對路

I mean講到佢一個發錢寒下下都為錢無諗過其他野

唉～ 咁佢係價值觀最正常既角色黎既！

講到成套劇無一個係好人。 個撚個異變

唔睇女 唔同睇劇情咩
Gus做野都無Gus

都正常既

劇情要推進架嘛... 有笑有淚才刺激

一d都唔好笑

Gus真係好慘啊真係會痴線

現實中都會遇到嘅反派
唔會夠膽做殺人放火強姦呢d重罪，但剋人憎到極點，因為個人亦毫無道德底線，無情無義無恥，只要有錢銀利益嘅事，幾折墜都做得出

呢種人先最恐怖，永遠防不勝防！

高ling, 睇完下星期結局篇劇情預告
點解可以咁爆?

煎pan唔係交唔到戲，但好似冇咩特別出色嘅表現

好鐘意呢套劇既一樣野就係個個初頭都好似好大義凜然
點知一關係到利益就唔同哂
舅父為左2個仔入貴族學校
陸永為左成名
靚湯為左見愛人

仲有岩岩話升邊個做總經理
陸永明明只係個小學雞
點知為左成名突然轉左性

郭晉安已經攞過三次視帝，再攞對佢名氣會有反效果，即使佢呢套演得有水準都係咁話
如果我係tvb高層，見咁群情洶湧真係快快脆比個視帝馬明算唔係嘅話比邊個都比人屌到仆街

魯振順做得好好好衰格
其實我覺得gigi姐真係有病架嘛，都冇呃gus, 話佢知都ok姐，唔使畀貝勒有痛腳揸住

休息多d

唔覺得馬明慘喎，甩咗賓穎真係要恭喜佢添啦

呢個好笑

但呢套勾心鬥角嘅劇情都一樣搞笑

聽日最後一次宣傳？

仲有朝信

法証3有秀怡又

秀怡 @ 法証3

煎pan個妹
唔知秀怡仲記唔記得做過呢個角色

星期一佢會答你

話時話已經係減完肥拍
都幾年

左面3粒墨仲係唔係度

我都唔明rebecca都翻頭嫁左
仲帶晒啲仔去韓國
點解古佬好似仲要揹晒啲仔嘅開銷

點會唔記得

好難講一年百幾個角色

有無巴打可以簡單講講秀怡陸永條線今個星期點？
[秀怡如果可以自己講返就最開心

你個名
唔係上黎玩後生仔傾下計下話

唔撚係咁樣加密呀on9 望下上面先啦傻閪

覺得高ling 係隔離post 覆得好勤力
個人表示佩服
我依啲半職連登仔都唔夠佢嚟

男一比男一都要俾你話

利申 而家仲有睇撈家舊戲

似啦 安慰獎都要俾佢啦
死人無綫降魔的都唔俾佢

今次仲唔撚俾班師奶係baby condom tvb forum 暴動都似

大把啦 同事都見唔少
要幾賤有幾賤

陪顛
點答都麻煩

話時話 呢套劇係咪有一首片尾曲

google左下星期劇情
沒有最癲只有更癲gus可唔可以有個好結局

我應承俾個好結局你

我都啱啱google完之後啲劇情 睇完真係唔想繼續睇

今期東地有秀怡報導三大版

棄劇了

成套劇 Gus真係最慘嗰個 成班人on99

今日去完新都會又上黎OT

見上面話下星期劇情更癲
好奇可以有幾癲又去左睇劇透
點知......屌 真係好撚癲
可以話係我見過最痴線嘅劇情
下星期唔敢再睇落去啊

wiki冇提到有

啱啱睇咗
淨係睇字都已經覺得好癲
做出嚟嘅話簡直難以想像

你被點名上ig story

Google 完，德賦証明左有$ 係大撚哂

高 ling點睇港姐出身多數都嫁俾富豪？
有冇試過俾人約飯局潛規則

呢啲係個人選擇！

今周話咁快就結局篇

今集重頭戲（關於kimchi) 係咪一秒都冇文字交待因為唔見預告有？往時tvb好鍾意放呢啲場口係預告吸引班仔

利申：絲，好想睇

東張做緊高ling秀怡個集娛樂大家

邊間U訪問
恆大咁嘅

老母wrong post

Week 2 收視24.7, 升左0.7

仲係低過倚天

希望之後高D 啦,
week 3 上 25.x, 跟著最尾試 26.x

岩岩google個劇情除左講痴撚線之外搵唔到其他字形容

呢套有乜理由低過倚天，兩套調轉就差唔多

倚天唔知做乜成百幾個post

班契弟唔睇書
睇過真係對劇冇興趣

班人睇女架咋

G

有一半留言都係關係兩個女主角

坐定定等睇暴走劇情

大台未播之前 呢度已經開咗好多個post

開波

打手呢

wingwing
媽媽
daddy

個老師普通話都唔係好好咋喎

打手推

小朋友普通話仲好過我

咁後生就流利普通話

做乜撚野要講普通話

究竟係畫緊爸爸定係daddy

果然兩母女

乜香港真係會有咁多人咁迷信因為個風水而唔買個單位咩

上市等明冇得做主席
賤到

又發錢寒

Gus坐過監點上市

高ling個角色越嚟越乞人憎

其實全部角色性格都好唔討好

佢無啦啦自爆鬧公司生意
想唔潛水都唔得啦

我全家寧願訓街呀

蛋記集團都上市啦

難怪高寧話越後佢越黑人憎

咪架空埋佢囉

越睇覺得wingwing人細鬼大
跟住晒刑呇，gus真係好慘

楊明真係做得幾好

飛左高ling na屌

浴簾：夠啦喂

Gus好慘
就係一開始對kimchi太好，為佢付出太多太無底線

好耐冇睇
高ling幾時生咗個女？
同邢呇生嘅？

又仆

野戰

突然之間變到咁

自己咁都仲可以...

楊明有無動L

罵罵下交變野戰

生多件咪又係送俾刑生

咁正好難唔搞喎

果兩條友好假

罰你翻去重新睇過

台灣新聞咁
鬧完交就性交

重睇啦

牌都冇 貼張紙

女人除左錢
好多野都貪

重睇都冇用

刑呇咁無恥

感情未完結

但佢又搞過郎朝信

等陣仆街了

楊明

Gus幾時爆

諗到企圖未呀？

仆街高ling

你唔要gus 我要

臭雞

爆樽個爆唔該

Jig saw 賤人

就地正法

買黎等升

起碼都20,000,000啦

高ling心諗: 其實係鳩畫

高ling咁做同雞有咩分別?

對唔住
原來係同gus生嘅
過咗好多年啦？

希望快啲離婚
因為gus已經好慘
不如短痛好過

屌高ling真係諗

有錢大哂呀？

雖然真係...

冇

心動了
但kimchi會企硬㗎！

點解咁都諗

好似用錢買返wingwing⋯ 買返頭家咁

完全封鎖高ling

未必

兩母女都係g

後面爆係德斌既

高ling 真喺好岩做呢啲貪錢嘅女人

仲諗？ 不過黃德斌又真係好吸引嘅

kimchi從來都係諗自己
一直都冇諗過gus想要啲咩

一見到20萬就出晒水
高ling你d原則去咗邊

張畫個圖案同浴室d磁磚有咩分別

Gus飛咗佢好過

德斌
我願意

快d爆大鑊wingwing唔係佢生㗎啦

咩係後面爆

做幾十年兵終於得到
最後都輸俾錢唉

高ling呢個星期應該做cd rom
or非做既時間先上水
個個都鬧

其實點解gus唔爆 wing wing係佢個女

無線拍呢d小品反而唔錯

Kimchi=g

kimchi係咁話為佢好為佢好
根本就淨係企喺自己角度覺得好

放生左明先
雖然我都唔太鍾意佢

睇咗下面留言
啫係德斌以為個女係佢嘅？

幫佢坐監當冇件事
到底佢係咪真係中意楊明

我諗

為佐公司 wingwing生日果集有講

這裡是香...

佢阿媽有心臟病唔激得，一爆左千秋就88，佢阿媽條血管就88

錢咪就係佢嘅原則囉

唔好對gus唔住

女人真係雞嚟

劇透唔該加密

下 監都坐埋啦？
到底跳咗幾多年？

有錢大哂

3年

你有幾多集冇睇

6wing架車

6wing個頭塌哂

真係收多2號

個project我有份㗎

冇左個tea

咁都辣著佢

你去做負離子啦

慧豪峰

真係好無人性

頭髮直都好羨慕...

佢痴撚左線啊！

迫個阿媽

阿銀

秀怡好正

小學雞

德斌個胸

刑呇暗暗恥笑gus小學雞loser

著緊身其實唔難

楊明好慘 俾自己最親嘅屋企人出賣

第五次

Gus嬲死
個細佬都見錢開眼
就為咗討好刑呇

一陣出去變真打

德斌花生

同場嘅楊明咪唔得

黑化

no body

越嚟越憎楊明啲屋企人

之後會唔會同德斌打hockey打到打哂交

飛馬

死左佢
玩大佢等佢地內疚一世

爸爸係邊個

CEO點夠CFO大呀
F係E後面

Wingwing跟住高ling學壞哂

睇佢屋企人嗰款都唔會
可能得佢呀媽會傷心...

應該換枝鐵棍
一陣實會大大力辦落去

考試A係高grade過B喎

爸爸係中文，daddy係英文

果兩個旁述低質到

虫

個旁述似貧窮版陳家樂

gus好慘

應該明出茅招先

個關係好撚複雜

陸永真係廢柴黎

得高ling 撐楊明

番家搭車睇

朝仁

其他人有錢就冇所謂啦

佢細佬係自信心作怪
為了要人認同走晒火入晒魔

2個星期

TVB終於唔係鬥車,係鬥曲棍

冇料又小氣

想打死6永

6永做親都係做下把
幕後玩家又係

諗起木村

番到去未做完？

應該一早擸晒公司啲錢走佬好過
臨走爆埋俾刑生聽 多謝幫佢養便宜女

鬥喺場用枝棍打交

揚明真係慘過食屎，個老婆就話認真考慮下跟唔跟佬走、個細佬就為錢係咁擦德斌鞋、個女就比高ling教到壞哂淨係識daddy.

居然咁多人鬧 6wing
ko ling 心諗

會唔會最後一鋪反cup 贏番

根本冚家都抵屌啦

點樣慘過帶綠帽就係呢款

姦未

tvb係咪租唔起megabox喇

當個龍門係高ling
鬥快射入

打得好好

美國/加拿大啲hockey 打交當食飯

打唔係問題，最重要出黎

貴好多

saw真係好撚賤格

睇套戲啲 ke 喱啡咁hea就知

Diu saw

個女真係似足佢

個女見人講人話

根本成件事就係高ling抵死 明明一早可以話佢唔係佢個女

其實高ling點解心動
Wingwing唔係真係刑呇個女
佢一應承全世界都踢爆佢啦
刑呇係想要個女咋嘛又唔係要佢

教壞灑個女

搭車個陣mytv
所以上唔到黎

又爸爸又爹哋 好odd

嚟料

gay couple

終於講

攤牌

要爆了！

太古城都好吖
堂堂刑呇點會走去西九龍中心

終於爆wing wing係gus

Budget唔夠

比錢你
幫我生多個

德斌上連登未

我估真係會

好想抱下德斌

臭G

好戲

德斌

水野秀怡真係麻撚煩

露髀今舖真係玩大咗

講埋個親生女未

啲自嘲笑聲好撚正

Gus實以為自己綠了

邊個係爸爸
邊個係daddy?

排隊自首
露脾跟機

點解唔講埋露脾先係

準備又誤會

奧斯卡最佳男配

真嬲

知你又做 做咩呀

仆街了

女女女

該聽嘅又聽唔到

你老婆比人女女女啦`

硬係覺得guts啲戲好硬

最衰都係ruby

成套戲楊明乜都比哂德斌
老婆 公司 個女

飲飲大會激動起上嚟姦咗佢⋯⋯

成件事都係on9秀怡引起 無啦啦話鳩高ling個女係佢個女

希望楊明聽到

收購你

要畀人女女女啦

D劇情好撚格硬 一味靠誤會

德斌好大隻

女女女了

收購我，同你合併

德斌把聲好磁聲濕曬

個腩

咁就完

咁都姦到

屌左

告佢

同佢合併左啦

法網狙擊

又半秒強姦

報警

高ling戒心又真係低咗啲
單獨就上一個男人屋企

套嘢好on9

唔L係啊

呢套野真係會睇到人好心痛

唔係姦到呀?

太遲了

高ling係唔係套套都比人非禮強姦

完全唔似一套小品劇會有嘅劇情

酒店上面
酒店下面

好on9

精液都有

點解唔殺上去？

點解要捉埋個女去

護士搞病人 個女老婆公司比人搶哂 醫院暴動

唔想面對

大爆射

老友呢到唔停得車架 要停停前面啦

仲以為捉醉駕

老強都唔報警

molamola

馬明

香港地搵唔到泊車位好正常
捉姦點會渣車

呢套野真係痴撚線
有咩電視劇男主角慘得過楊明

寫到咁盡, 點收科

痴撚線強姦
黃德斌最後唔使坐監會唔會畀c9觀眾投訴

飲到咁醉都扯得起
德斌

高ling今晚應該唔敢上嚟

告得

婦團有機會走去投訴

可能結果就係姦唔到
但嬲gus唔上去

又停影線

嘩
扔低wing wing喺車

Molamola事後丸

買事後丸

事後丸

抱埋個女擸埋公司錢走佬好過啦

個女訓車
死得

事後？

死亡flag

wing wing 會唔會出事

Gus會唔會嬲到殺人

抵啦臭雞

咁易姦到on9

強姦返斌斌

gg

呢套嘢真係好黑暗

I wanna play a game

楊明簡直係新綠帽王

直接搵垃圾桶咪得囉
使撚俾一叉野個阿嬸

完全唔係小品

有開少少窗嘅

Mola

疏忽照顧兒童

唉楊明好撚慘

高ling又比人老強

楊明仲慘過楊過

比人老強

高ling好惨

老強完可以咁冷靜？

呢套野真係唔怪得收視差
集集暴走，劇情集集四倍速咁行
睇少一集都唔知佢講咩
入面d 價值觀師奶更加無心追

想睇

其實都比佢插過一次啦
仲怕咩

俾人姦仲要計數

老強左？

點解要去醫院

仲飲醉咗喎...

粗重野等我黎

不過講都無人會信刑呇有權有勢姦個女人
老公都實以為係佢自願

CLS真係老強

你搞我老婆搞我女
我搞返你

之前都冇諗過會咁，呢套嘢仲黑暗過其他大製作

wingwing有細佬啦

去醫院做咩

之後就復仇記？！

唔係都扑過咩之前

但係特登影佢熄匙喎

呢套真係值得繼續做倉底

告強姦要驗身

trailer咁歡樂

個仆街編劇麻煩入一入嚟點解要編到咁撚樣

你明唔明咩叫強姦

仲洗面 沖涼啦

講黎講去都係雞

大波ling完美演繹乜叫臭雞

仲買藥食咁冷靜
我係高ling梗係留低證據告佢老強啦(eg.底褲或者用紙巾留低小邢呇)

又唔係未比佢屌過

告黃德斌 等佢入冊
到時搵人逼佢執番梘得唔得?

開始唔想睇
全家死晒佢算啦

撻匙開冷氣呀好似

你冇抵抗力既咩,醉貓都搞掂你

貪錢到

個女都就黎死

點收科阿套劇

咪去咗醫院囉

係唔係自殺

尼馬同c朗成日比人告強姦都告唔入啦

咁有錢實會用依d牌子化妝品

劇情暴走到呢

放棄尊嚴
咁係咪變左雞

想自殺？

宣揚有錢佬強姦無罪

男人最慘嘅事喺晒揚明身上

化姦呢下好文藝劇

不過我覺得咁樣反而好過嗰啲冇乜劇情、 miss一個禮拜都無分別嘅劇集

好沉重

集集暴走

終於諗通

搞唔掂.. 個劇情

有冇人覺得貝競枝個角色好扺死
就算係比人強奸都唔扺幫

化妝

已經知經晒

gus已經知道了,俾人強姦變臭雞

如果自殺 個女死埋 咁就神劇啦

點解形住高ling會生第二個

Cls劇情

殺完又坐過

gus最後殺左人,坐返30年

高ling都幾撚慘 自己要食哂 仲要唔想比楊明知 但都知左

價值觀崩壞

高寧都係咁諗

咁耐先睇電話⋯⋯

話之前俾人插過怕咩個啲人，笑左

依家先收到

痴撚線德斌仲唔黎多劑？

好撚狗線既劇情
由一開始楊明唔介意條女比人屌過都照結婚已經係癲

呢套戲都幾痴線，啲師奶頂唔頂得順㗎

部電話有delay??

呢套戲最好睇係陸永

本來套劇前面輕輕鬆鬆既小品FEEL好地地,後面咁樣各種亂搞完全錯晒...

gus 黑化

食事後都唔報警
如果老強完高ling最後唔使上身 真係唔係好接受到
唔expect tvb會有犯法冇後果嘅情節

身上有其他男人既精液啦仲指模

時間軸係未錯哂呀

成套戲痴撚線
一個細路叫兩個男人做爸爸一個做爹哋
On99
睇左劇透仲痴線
比人姦完有左仲要生埋落黎
痴9線

Double confirm

完全搵戲黎做

自己拎黎

比人插左幾野都無乜野
仲要有錢佬

兩面不是人

咩都冇了 GG

MOLA MOLA

刑山自首咪得

唔怪得倉底
垃撚圾

可憐人必有可恨之處

棄劇

做真人姐？

有咩問題

林秀怡跳樓死未

btw隻耳環咁大粒唔重咩

個劇本寫得幾好，而且楊明同高ling都有發揮

挽撚完了

好明顯強姦水野

你姦我老婆 我姦你個女呀 哈哈

大贏喜有有戴套？

高ling視后

老強，屈佢一半身家啦

部電話無罪㗎

貪錢貪到咩都冇

抵死喇臭雞

Wingwing呢？

本身覺得佢好慘
但頭先嘅獨白又覺得佢抵死

個女呢？！！！！

完全係雞/拍av 心理 做得一次就可以做落去

探guts

露脾最衰都係你

？？？？？個女呢？？？？

係唔係之前高ling被人強姦嗰套法網狙擊

買綠色嘅

黃淑儀好眼

仲唔報警
都唔知話佢傻定係話佢蠢

明明所有野隻臭雞搞出黎

鷲哥，又要麻煩你啦

殊啲屋企人
即係個女瞓緊覺

強姦又事後 冇啦

我反而覺得幾好睇喎

唔似一般師奶劇

dede姐

其實宜家d小朋友睇到呢d劇會有咩感受
以前做完功課9點半最開心就係睇一陣電視就訓覺

而且一講出嚟就咩都無

重要最近中午時段重播

did did姐

將尊嚴利益化

dd姐 gg姐
有無ee姐 ff姐

呢套野衰在楊明啦 一時勁開心一時勁嬲，似唔連戲多d

露脾個大話一發不可收拾，害人但又未搞到自己

d音樂突然又咁輕鬆

劇情癲到好難接受到
唔知仲點睇落去

btw頭先高Ling醫院嗰幾幕好好戲

好想快啲到下一集

個樣真係好怪

依套野唯一正常人得佢老母

高ling做得幾好

呀媽心諗
叫撚咗你唔好娶條女
好喇到我肯接受叫你地以後好好地
結果又⋯⋯

唔知而家播到未呢

其實套戲劇情係唔差
去到後期無啦啦黑化咗都唔知做乜鬼嘢事
好好地輕輕鬆鬆笑一餐咪算囉越睇越覺得九唔搭八

前面啲劇情好地地，後面暴走到癲

但係立左死亡flag

以為自己綠帽 其實老婆俾人姦佐睇到好心up

打場友誼波啫

好心一開始嗰個露比就認左個老竇佢啦
認左嘅話就唔會有咁多野發生

唔係呀 劇情估唔到幾好睇

反映現實姐 講返香港貪錢班女係有錢就真係乜都得

嗰輯佢邊集比人老強

GG姐真係好戲架

唔係楊明，佢一開始洗再埋形呇身？

下集又當冇事發生

高LING唔好再上呢個PO
驚你比人鬧爆

牛唔飲水

有返秀怡同陸永咪幾好

我係會計師，我係CFO

成套野啲角色性格

上個禮拜仲做緊黃德斌同靚湯一齊wor，點解今集又同高ling搞嘢既...

楊明出冊之後成套嘢啲人都痴晒線 集集暴走咁

你搞我老婆前面 我搞返你後面

下，事後丸廢架？

婚姻合伙人12

有冇佢地既關係圖

由果五分鐘劇情暴走開始 日日都好似一季咁

唔好提露髀條撚樣，希望佢係套劇入面俾人姦撚到死

劇透話生左個仔

有聲

個雙眼皮係咪割過

Ruby係搞到成個關係亂七八糟嘅元凶

你係...？

。

痴線嫁 代入楊明會睇到好頭痛下下比人食住老婆生女都食埋 真係會斬人上a1

所以佢地兩個今日都冇上來連登